103萬人

係103萬人啊！！！
咁撚多人都搞到成pat屎咁
我覺得自己好撚失敗！
好撚垃圾啊！！！！

先唔好滅自己威風

外國已開始關注
真係等佢地做野
依次真係外國勢力與香港人同行

唔沖無撚用
等得黎都過左啦